{
  "1" : {"question": "Подключиться к MySQL. Хост: 'localhost'. Пользователь 'root'. Запросить пароль.", "rightAnswer": "mysql -h localhost -u root -p"},
  "2" : {"question": "Подключиться к локальной MySQL. Пользователь 'root' без пароля", "rightAnswer": "mysql -u root"},
  "3" : {"question": "Git Bash Windows: Подключиться к локальной MySQL. Пользователь 'root' без пароля из ", "rightAnswer": "winpty mysql -u root"},
  "4" : {"question": "Выйти из MySQL", "rightAnswer": "exit"},
  "5" : {"question": "Вывести список всех БД", "rightAnswer": "show databases;"},
  "6" : {"question": "Создать БД db_name", "rightAnswer": "CREATE DATABASE db_name;"},
  "7" : {"question": "Удалить БД db_name", "rightAnswer": "DROP DATABASE db_name;"},
  "8" : {"question": "Выбрать БД 'db_name'", "rightAnswer": "use db_name;"},
  "9" : {"question": "Вывести список таблиц текущей БД", "rightAnswer": "show tables;"},
  "10" : {"question": "Создать дамп БД 'db_name'. Пользователь 'root'. Положить ~/mysql/db_name.sql", "rightAnswer": "mysqldump -u root db_name > ~/mysql/db_name.sql;"}
}
